無選擇，係最好既選擇

一句講晒
人係無退路之下
係最有效率

好似嬴國統治下既市民咁?

你估佢地真心想做贏國國民咩
個個心底裡想移民去美國 澳洲 等地

經驗之談
你擁有越多choices
你效率會越低

無選擇，系間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB